如果香港出現2個政府同2個垃圾會, 會變成點?

將香港一分為二
香港上半部實行獨裁統治
下半部實行民主法制管治
諗起都扯撚晒旗,好撚正

00後？

唔洗幾耐
上半部香港人見到下半部香港實行民主法制,
可以自己特首自己揀,咁撚爽
就會又眼紅又眼火爆到變痴線佬, 推翻上半部政府
最後成個香港變撚左民主法制

自己查下波羅的海國家做過咩咪知

香港只會魚蛋論

臨立會

邊個好打咪邊個囉，唔通同你公投咩